其實193算唔算靚仔？

啱啱有個女同事話我有d似error個193
咁係咪算幾有明星相？

利申 唔夠佢高 矮佢5cm

wfc

高 屈機

似吳亦凡

一定順眼先 靚仔唔肯定

唔care既可以唔洗留言

吳亦凡好柒喎

牙kris好好多 就算姜濤都冇資格幫佢挽鞋

Ca姐 ig

都係叫Krisssica

就知靚女鐘意呢type

得個高 唔算靚仔

Jessica其實比人高估左好多

姜B 贏到Exo
是旦一件先講

Error 左嘅193，而且仲404

中上樣 勝在夠高

邊個嚟

前幾日先google完

193靚仔
你唔靚仔

呢張就好靚仔啦...
佢而家髮型問題

如果你有埋佢高度既話都夠殺好多女

頭先搵極都搵唔到佢ig
原來19幾年前block咗佢

山狗193就唔會咁靈活啦

你做乜block佢

咁型

至少屌打9成連登仔

我就係個一成

係咪呢個
本身完全唔識佢
應該係佢嗰陣send過好多次inbox廣告過嚟

自貼Thx

我老野唔識欣賞韓風
如果你話唔算韓風咁當我無講過

咁佢呢張係韓風既
但點都好 佢一定係順眼中上樣
靚仔就睇髮型

明明呢啲款早兩三年係連登仔最鍾意屌嘅乸型韓仔款嚟

而家又變咗連登仔認為仔靚仔嘅定義？

靚仔過我

咁呢啲款唔等於個個都係呢個樣
總有人carry唔到架

佢有少少似小鬼
但係193靚仔啲

咁佢都靚仔過我 佢個鼻好筆直又偏細囉
算啦 路人個樣唔醜已經好好

即係佢算係carry到乸型韓仔款嘅樣？

呢幅相算
你見佢其他韓仔髮型就變番中上樣就知佢唔係carry到其他韓仔頭

呢張有啲似金城武

193本人中上
但你只係似佢 扣少少分 所以你係中間

彭係靚仔 應該無乜異議架啦

算唔算靚仔關你撚事，你都屌唔切架啦

金城武聽完會想喊

佢唔扮搞笑同唔鳩下鳩下嗰陣
可以chok得幾靚仔

本來好似話mirror其實係有佢份......

你最多叫188

佢意思係「靚仔睇髮型」呢句係錯

我指193靚仔就要睇髮型
應該無錯呱

冇人想知你care唔care

髮型都抄埋kris wu

靚仔過mirror

應該係話
唔係好X靚仔既話
髮型係好緊要

大陸lay搵曾志偉都贏佢啦

Big news

真 你講都岩

有幾big

話你似佢咁on9

wfc佢個wfc

咁搞笑
佢有528個 posts㗎而家

證明真係block咗好耐

成日覺得好似以前果個 是日本人王友良

Tomodachi

後生王友良

係香港高既經贏左9成
193正常咩女都食到

原來叫嘉俊通常叫得嘉俊都係傻閪黎

駿

松本潤

你叫嘉俊？

你咁樣會得罪好多香港人

點會

條友叫嘉駿啊

梗係靚仔啦

吳亦凡感覺似TB
193 man好多

係喎要驗眼

Thanks

唔靚仔 不過型

係喎 做咩唔keep呢個髮型
不過似有排搞

唔通有私怨咩
我都唔識佢
有私怨就砌啲大鑊野啦 淨係話sd廣告咁小事咩

肥定瘦果陣先

靚仔 雖然有少少下巴後縮

笑咗

193除咗個外型
仲食腦+搞笑+有急才
樓主凈係個樣似佢嘅話就爭咁啲了

姜濤氣質已贏

佢話想試吓留宜家個髮型
仲去咗駁髮

我搞笑都唔錯
應該有林海峰一半

好撚型

吳亦凡音樂才華又好又靚仔又高
唔好攞黎比thx

睇你喺曼聯點踢波就知你搞笑

真 好撚柒

邊忽有音樂才華

我都想知
出街成日俾人認錯做193

起碼型過哂BTS果班韓狗

仲係韓國個陣好靚仔

聽下

佢將電音 中華文化 嘻哈融合晒
係中華說唱第二人

有冇cap圖 唔係好信

底個首post錯

就咁睇就中至中上
放埋落error到有比較就再有加乘

話知你八兩金咁樣，最緊要啲女鍾意

普通口水歌
最多都係朗豪坊對出busking 水準

193見過真人都好靚仔

好似mj

一般啦 叫做有打扮叫好啲

似菅田將暉

如果唔係韓仔look應該好普通

真係咁班busking 友神早紅左啦

男神就冇佢份但一定唔止中上

睇佢跳舞好睇過就咁睇樣

同意
不過對眼靚係真嘅

真心唔靚仔
有啲亞視味
我覺得有啲想扮韓仔但係又扮唔到
大家對靚仔嘅定義究竟係點

算 話唔算嗰啲自貼thx

咪撚玩
吳亦凡柒到咁

留名有個柒頭話吳亦凡老師

梗係冇啦 點會留廣告msg
但我冇必要呃你

不嬲block人得三個原因
一係啲炸留言嘅色情廣告
一係send過唔止一次廣告過嚟嘅人
一係三唔識七係咁sd fd request嘅人
斷估193唔會係色情同交友啩

我係真係完全唔識佢
係呢兩日hit 先諗住去搵佢ig望下
上面都有巴打話我block完之後佢出咗百幾個po
我block嗰陣佢都未造星
點會無啦啦唔鍾意佢

真係特登砌佢生豬肉咩
老屈佢就大把其他仆街理由啦
點會係send廣告

真心好普通
唔怪得啲人話姜濤都好靚仔

幾好, 個人又搞笑

咁樣呢

但我覺得佢順眼過姜濤wo

老公
你係最靚仔㗎

4百幾個post都應該係上年嘅事啫
同埋佢有藍tick咗好耐

我啱啱試block佢
個posts都係變咗406
咩料

姜濤唔痴雙眼皮嘅話其實真係路人
193唔化妝都好睇

連登仔連登仔
留咗言既你咪連登仔囉

高可以抵銷醜樣當然唔好太醜

普通樣，順眼，但未到靚仔

又大又圓

唔好做鳩人啦

靚仔

冇露額黑頭髮真心唔靚

依家個look 幾型
染埋髮氣場出哂黎
唔知有無化妝

ok啦 唔係話太型
雖然我矮個佢30 cm但係我靚仔過佢30%

唔係啦
Post數都唔同
簡介最尾都唔一樣
同埋193有藍tick

點解唔係29% 31%而係30%？

睇緊error 遊 覺得幾靚仔

佢顏值係6分 而我有接近8分(7.8分)

睇考有 feel 佢皮膚暗黃 d 又無點化妝個樣勁頹

五官唔錯，個髮型換個形象設計會好好多

點解唔係7.7 7.9分？

7-8.5分
唔啱審美觀=7分
啱=8.5

係十成啦
人地仲有小小錢架
中上樣 高大 有錢 搞笑
咩女都溝曬啦

吳亦凡 November Rain

食高妹就易
米5幾嗰啲唔好太高

主要佢夠高,樣唔差
已經算唔錯

姜濤香港出世，幼稚園到中學都香港讀

其實好薯嘜
呢度啲人做咩事
明明講佢靚唔靚仔
成班喺度話 都幾高 OK啦

真心唔靚仔但夠高望落去都可以行型格路線，同埋講嘢好好笑

我話exo 入邊既呢個大陸lay

佢靚仔過姜濤
呢啲五官生得幾好又夠高大

白白淨 鼻高 眼有神都唔靚仔？

唔靚仔

冇認真睇過佢d相
睇完你post上嚟發覺佢靚仔過姜濤好多

193喺「花姐Error遊」入面問花姐自己靚唔靚仔，點知花姐話193唔算靚仔。
不過我覺得193算靚仔。

佢個鼻型好靚

公道說話

咪係 呢個頭咪好地地 而家留個咁嘅頭幾靚仔都冇用

有時好似ok有時個樣好似leungleung地 有種奇怪既感覺

俾張自拍照睇過

好撚靚仔

呢個髮型最靚仔

高大靚仔有型可愛

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

呢兩個look係近期至正

邊個係第一人？

尹光

因為依個post我follow咗佢ig
真係好靚仔

奶共都吹奏Cls

唔好逼我貼出道兩年嘅佢 堅係柒

咁平時有冇好多女鍾意你
冇嘅話.....
你仲衰過個柒頭

唔係話好靚仔 但襟睇同順眼
同埋覺得佢有啲似台灣個小鬼

唔靚仔不過順眼

靚仔呀

我老公梗係靚仔

1990年1月14日（31歲）

咁你要睇返呢個live

好靚仔，講真

19年頭似拍港男入贅手冊嗰期?
agger 嗰期個髮型最靚仔

算靚仔
明星就少靚仔
普通人就幾靚仔

屎忽下巴

同N賓同年

屌屎忽

少你老母
少少就少少啦

咁多頁都冇金鐘連登仔合照

好靚仔

嘩屌 呢隻野真係好核突

193叫普通
點解出面成街金鐘毒撚樣？
話佢唔得d人自己照左鏡未
人地又聰明，又幽默，又高，又識襯衫
連燈仔係咪全部屋企冇鏡？

33豬

佢最 charm 唔係樣同身高
係佢鏡頭前個種性格，on9 得黎你又知佢其實唔係蠢人
而同時你又唔會覺得佢做作/假而討厭佢

最近連登風氣嚟

幾靚仔

算幾好樣

你試下佢得163 仲有無人討論
身高 同 樣不嬲掛勾

193 193 cm 身高body fit到正

仲要佢係有啲貨，再屈

193好靚仔

咁都叫靚仔
呢個年代D人既審美真係與眾不同

未親身經歷過唔評論
費事又俾佢啲fan屎話我屈佢

靚仔160同中等180 你估啲女點揀？
更何況193 個樣都中上有凸啦

覺得冇乜人carry到粉紅色同長頭髮

但佢carry得幾好

我都想match下佢喎

193傳統靚仔佢符合曬要求
冇乜好討論

真
唔識欣賞

順眼已經好過8成連登仔

一個cosplay女僕都靚過大把女人嘅 一定係靚仔

佢中文好過exo

你想話你個樣似賀一成，那恭喜、恭喜！

33好靚仔

唔係騎呢已經入咗mirror

咁高 碌鳩應該好撚大條

193 正

腐女真恐怖

搞清咩係腐女未

1般， 但有個性 ， 身高都形曬啦

你

唔止9成吧

咁你又入嚟